勇武手足今晚可以休息，聽日罷工同交通大癱瘓就係行動升級

勇武手足，辛苦哂！聽日所有人齊上齊落！！！